你明唔明前線咁勇武係要有幾大犧牲！

嘆住冷氣係咁講分化嘅說話咪正正中咗政府嘅詭計囉

我明呀所以
不分化
不割蓆